# Gérer les serveurs de partage de code source

<!--## Ajouter, modifier, supprimer un serveur de partage de code source

##  Paramétrer un serveur de partage de code source 

(Ajouter un dépôt (cloné ou non cloné + modifier les données après création + renvoi vers la partie projet))

## Transmission des cas de test-->

!!! danger "Attention"
    Page en cours de rédaction. 
    <br/>Pour accéder à l'ancienne version de la documentation, cliquer sur le lien suivant : [Wiki Squash TM](https://sites.google.com/a/henix.fr/wiki-squash-tm/).

